{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 포그니펜션"
    },
    "text": "神仏山ススキ平原の近くに位置する宿泊施設は、プールと個別テラスで構成されています。入室は14時から可能で、退室は11時までです。送迎サービスは提供されません。 宿泊施設には個別バーベキュー場もあり、バーベキュー利用時に炭とグリルを使用することができます。バーベキュー利用費は20,000ウォンで、人数に制限はありません。 追加で炭が必要な場合は5,000ウォン、グリルを交換する場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 客室内でも個別バーベキューをすることができ、その場で決済することができます。最大人数超過やペットは入室できず、幼児を含む人数で36ヶ月以上から追加料金が発生します。無料Wi-Fiを提供しており、夏季は屋外プールがあり、天候により営業時間が変動します。水着やビーチウェアを着用してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室は14時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には個別バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用費はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用費は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用費に人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用費に人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "追加で炭が必要な場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で炭が必要な場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルを交換する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルを交換する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でもバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合やペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数で追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数で36ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールは屋外にありますか？",
            "answer": "はい、プールは屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候により変動します。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に必要な服装はありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着やビーチウェアを着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 471
    }
}